在极其陡峭的地形上，如果你能将绞盘直接锚定在上坡上，你的机器就不能向后翻转，这是在这种国家航行时的主要风险。让您的亚视更加坚固的六种方法|泰勒·弗里尔/户外生活| 2020年9月17日|科普
这自然导致游戏玩家涌入这些店面，以便在11月12日发布日期前及时保护自己的机器，这反过来导致链接中断、网站崩溃和极快的库存短缺。PS5的F5：将所有PlayStation 5预订购链接集中在一个位置|杰夫·邓恩| 2020年9月17日| Ars Technica
禁闭的头两周对我来说非常激动。克里斯蒂安·普格利西（Christian Puglisi）正在关闭他在哥本哈根有影响力的餐厅。新冠病毒只是部分原因|拉斐尔·托农| 2020年9月17日|食客
通过一项调查，我们发现81%的受访者会认为语音应用程序的想法有点非常有价值，70%可能会肯定使用语音应用程序，如果它存在的话。如何在流感大流行期间推动必要的数字创新| Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎观察
岛上LGBTQ社区的权利背景极为有限，因为同性伴侣不能合法结婚，他们没有领养权。来自古巴的女同性恋妇女在美国获得庇护|亚里尔·巴尔德斯·冈萨雷斯| 2020年9月15日|华盛顿|
和他一样，他们认为空客A320非常适合亚洲的低成本航空公司运营。恼人的机场延误可能会妨碍您成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽
与任何雇佣服务一样，贩运者提供信誉良好的服务极其重要，因为这是犯罪。地中海鬼船|芭比拉萨·纳多| 2015年1月6日|每日野兽
一个成功的趋势制定者也许能够引导一场对话，但病毒性仍然极难预测。中国的互联网比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
他们新的巴尔曼战役不仅仅是非常令人不快和难以置信的近距离；这也是一项重要的服装成就。Kanye West和Kim Kardashian的Balmain活动：高时尚与低文化的结合| Amy Zimmerman | 2014年12月23日|每日野兽
我们支持我们的电影制作人和他们自由表达的权利，对这一结果极为失望。索尼：好莱坞最具颠覆性的工作室受到攻击|马洛·斯特恩| 2014年12月23日|每日野兽
这些树中有不少非常美丽，除了它们的独特之处之外，它们也非常值得种植。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
布兰奇站了一会儿，望着亮着的房间，犹豫着，脸上微微泛红，微笑着，非常漂亮。自信|亨利·詹姆斯
当然，对于非常大的叶片，必须做出特殊安排。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
一场板球比赛正在进行中，但保龄球和击球非常疯狂，多亏了沃伦烈性啤酒。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
当使用方便数量的咖啡豆（100的任意倍数）时，百分比计算非常简单。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德